長洲醫院病人不滿拒收樣本將唾液倒護士室桌上

長洲醫院病人不滿拒收樣本將唾液倒護士室桌上

#港聞 一名病人周四到長洲醫院交回深喉唾液樣本瓶時，將唾液倒在護士室桌上，一名護士要接受檢測及醫學監察。 (12/5/18:03) 全文

霸氣

駛唔駛呀
綁炸彈自爆都冇咁誇張